msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: silva-zh-cn\n"
"POT-Creation-Date: Tue May 3 14:43:10 2005\n"
"PO-Revision-Date: 2005-05-03 14:43+0100\n"
"Last-Translator: Marco Sens\n"
"Language-Team: marco.sens\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language-code: zh-cn\n"
"Language-name: Chinese Simplified\n"
"Preferred-encodings: utf-8\n"
"Domain: silva\n"

msgid "manage..."
msgstr "管理主界面..."

msgid "contents"
msgstr "内容"

msgid "preview"
msgstr "预览"

msgid "properties"
msgstr "属性"

msgid "access"
msgstr "权限"

msgid "publish"
msgstr "发布"

msgid "new..."
msgstr "新建..."

msgid "select:"
msgstr "选择:"

msgid "import..."
msgstr "导入..."

msgid "modify"
msgstr "修改"

msgid "modified"
msgstr "修改日期"

msgid "author"
msgstr "作者"

msgid "shift"
msgstr "切换"

msgid "no title"
msgstr "无标题"

msgid "n/a"
msgstr "-"

msgid "select <u>a</u>ll"
msgstr "全选"

msgid "select all: alt-a"
msgstr "全选: alt-a"

msgid "position"
msgstr "位置"

msgid "end"
msgstr "最后一行"

msgid "move"
msgstr "移动"

msgid "rename..."
msgstr "重命名…"

msgid "cut"
msgstr "剪切"

msgid "copy"
msgstr "复制"

msgid "paste"
msgstr "粘贴"

msgid "paste ghost"
msgstr "粘贴快捷对象"

msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "contact:"
msgstr "联系人:"

msgid "no name"
msgstr "佚名"

msgid "view public version"
msgstr "查看公共版本"

msgid "user settings"
msgstr "用户设置"

msgid "logout ${role} ${userid}"
msgstr "注销 ${role} ${userid}"

msgid "Manager"
msgstr "管理员"

msgid "access key: alt-1"
msgstr "访问键: alt-1"

msgid "access key: alt-2"
msgstr "访问键: alt-2"

msgid "access key: alt-3"
msgstr "访问键: alt-3"

msgid "access key: alt-4"
msgstr "访问键: alt-4"

msgid "access key: alt-5"
msgstr "访问键: alt-5"

msgid "jump to zope root: alt-z"
msgstr "跳至 zope 根目录: alt-z"

msgid "jump to silva root in zodb: alt-'"
msgstr "跳至 zodb 中的 silva 根目录: alt-'"

msgid "jump to silva services: alt-`"
msgstr "跳至 silva 服务页面: alt-`"

msgid "reload screen"
msgstr "刷新屏幕"

msgid "add a new item - alt-n"
msgstr "添加新项目: alt-n"

msgid "select a new item: alt-s"
msgstr "选择新项目: alt-s"

msgid "import xml data or a zip file: alt-i"
msgstr "导入 xml 数据或 zip 文件: alt-i"

msgid "content approved, or published..."
msgstr "已批准或已发布的内容..."

msgid "move down"
msgstr "下移"

msgid "move up"
msgstr "上移"

msgid "move selected items to"
msgstr "将选定项目移至"

msgid "move selected items into position: alt-m"
msgstr "将选定项目移至位置: alt-m"

msgid "rename and retitle items: alt-r"
msgstr "重命名项目: alt-r"

msgid "cut items: alt-x"
msgstr "剪切项目: alt-x"

msgid "copy items: alt-c"
msgstr "复制项目: alt-c"

msgid "paste items: alt-v"
msgstr "粘贴项目: alt-v"

msgid "paste (items on clipboard) as ghost objects: alt-g"
msgstr "粘贴（剪贴簿上的项目）为快捷对象: alt-g"

msgid "there's no undo: alt-d"
msgstr "此操作不可撤销: alt-d"

msgid "jump to top: alt-["
msgstr "跳至页首: alt-["

msgid "Leave Silva and view the public page: alt-:"
msgstr "离开 Silva 并查看公共页面: alt-:"

msgid "Change your settings: alt-~"
msgstr "更改设置: alt-~"

msgid "Logout of Silva: alt-q"
msgstr "注销 Silva: alt-q"
